原來元朗係可以有咁多差佬

而家先知

元朗原本就係全港最大警區

計埋b隊

黑警
黑幫
國安
老解
4隊

Plus Tier 14

學聰聰話齋
原來啲毅進仔721調哂去中西區係真㗎喎

依家先出黎 做架両

又如何？佢哋成班懦夫嚟，見到黑社會驚到賴屎

班狗平時去晒叫雞吸毒啫

唔洗驚999打得通之後39分鐘先到，元朗天水圍差館會自動落閘